支持愛國人士塞地鐵!

終於到了挺身而出的時候。
愛國人士不能再作沉默的大多數，
穿起藍衣，高舉「撐警」的旗幟。
務求令沉默的香港市民站出來，
即使損失一兩天的薪錢，
亦要重奪我們的香港！
罷工！共同抵抗黑衣暴徒！

香港不能再亂下去！

除左塞地鐵無其他更好野做?
搞下lunch time 快閃集會都好過塞地鐵